現場消息指銅鑼灣警方大拘捕400人！

完

嚇和理非

鳩拉就係拉左，有冇事都唔撚應該

好多花生友和理非被拉

瘋狂鳩拉dklm

拉市民撚有用

屌你老母死黑警

推

紅日響sogo外面行人路
被包圍嘅全部拉晒
唔理你真係示威者定純粹經過
你想拉幾多都得

400? 屌你老母黑警痴撚線

屌

濫捕

尻拉又刷新紀錄

鄧小強真係癲架喎

你覺得我會驚咩？

你估你拉完啲和理非就真係唔再出嚟咩

見人就拉

要和理非圍內割
再分

想嚇人唔好出黎
破解方法：繼續出

所以咪再留戀撚狗 根本比狗撚返轉頭

推到議員開記招 問港政府係咪實施緊戒嚴 一定要煲大件事 夜晚係銅鑼灣行街 都會被捕

而家蘋果LIVE影住金鐘中國銀行出面都拉左一班成班坐晒係地

屌...

力推 民主黨議員請做野

亂拉人已成常態

見到就拉

kill dog directly la

告得入？

dllm 半個鐘撚散到呀 又兩邊都塞住唔畀行 走唔切就拉 賤種食屎狗

應該可以踢

議員做野啦屌。。

無裝告乜鳩

告撚得入咩, 做戲比和理非睇咋

辛苦手足, 捱到踢保

全撚部踢保！屌佢老母

割乜鳩，半年啦
會因為濫捕而割？

大拘捕最有效就係搜文具，一有就告返你幾條罪，入唔到都一身蟻

力推 唔交代清楚 香港人夜晚點行街呀 件事唔可以就咁算

點解佢地會有濫捕可以嚇到人唔敢出既錯覺，今日又100萬啦

你可能真係太睇得起香港人
好多人係驚尻拉唔出，唔係使撚民陣拎不反

老實 呢堆隨時連和理非都唔係 佢玩到經過都拉
你點預防都冇用

有防具都唔會告得入

有啲人一抽二袋shopping都比狗拉撚左

好事黎，係辛苦的和理非

今日拉左一千人

紅官告入唔奇

兩者有咩關系？你個腦係咪係你老母個西度，未出黎呀？

你都on撚鳩 鳩拉左半年啦今晚無人出?
今日第一次有不反拉人?

be water

佢會老屈

佢地係諗住玩你48咁
係警署都唔會去搵證據告你

議員真係要做下野，屌

鄧小強咁做得兩個效果 一係班人驚左唔出 一係逼到班人再行前啲

左膠就係要呢D啦 裝修?不了

學埋支那，玩大抓捕

應該入面一定有藍絲

你揾次無不反又有100萬嘅
我自己會收皮

要求議員問政府 係咪實施緊戒嚴 點解係銅鑼灣夜晚行街都會被捕

黑警死全家

依家係話就話包圍搜身，但搜完有無野都拉你番去，
邊個攬炒經濟 好明顯啦

高登數到100人炸喎

on 9, 鳩拉

法庭點搞？

濫捕又沒後果 班死黑警

點解仲相信法治 話有險可守?

連登仔: 輕鬆48小時啦 鳩拉怕咩

想嚇鳩和理非

新上任既區議員，你係地發揮既機會。

Push this

咁唯有睇邊個官

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

濫捕濫權
目的就係想靠嚇
只要我哋唔好比佢嚇怕
堅持落去就會贏

最主要係嚇和理非既 呀叔呀嬸

我地後生仔當然唔驚。但有 班上左年紀既和理非人可能真係會嚇到

推呢個

力推

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

What 撚 the fuck???

佢地主要係拉你48咋
唔係為老屈

個事實係我地係防線（己方）後50米一直叫班食花生嘅走，而佢地唔聽

咁佢地真係要承受番「被鳩拉」呢件事

拉得愈多愈唔驚

Push

咪就係

唔好再食花生
而家警甴濫捕見人就拉
唔好再撚狗屌狗
佢咁鍾意清場咪由佢清到夠
幫埋商舖清人走真攬炒呀

鳩拉法律上可能冇事，但唔係人人生活上都可以比狗玩48小時。隨時返唔到工，工都冇埋。
時間損失邊撚個賠，班死仆街就夠鐘收工，OT就繼續收錢，賺賺埋埋冇仔送終。

ON9

陰公

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

就好似搞星火一樣，透過恐嚇手段令人唔敢捐錢及令手足無法打官司
破解方法係繼續捐，捐不到就捐612

痴撚線

400

屌你 唔可以慣

一齊嗌自己人

岩
拉得愈多人愈好 更快醒覺

你咁樣係唔會令我哋驚架.jpg

真係痴線見人就拉

好癲

D曱甴係旨在嚇人
有無諗過佢地除左咁 根本無野可以做到

頂置#26 唔該

港府得最後呢招，諗諗點拆啦

佢做特狗 香港玩完等打WW3

屌你老母係行人路行犯左咩法

又唔撚係宵禁係條街行有咩問題呀

都係想趁機搜人屋jei

因為參與合法遊行？！

和理非又點, 拉400人叫好事？
拉400件港豬藍絲你先好同我講話係好事

唉

萬眾期待1月1號原來係送頭日

佢會想後者

班黑警要嚇鳩和理非
以後有不反都可以腰斬>清場>鳩拉
久想久之令到有不反都無人出

但100萬人 你拉400路人有咩用 仲要好大機會告唔入

一句返到狗屋話你襲警，個紅官又信班死差佬就仆街，屌佢老味。

咁樣呃ot，屌你班狗死全家！

全部議員立即開個記者會強烈譴責黑警濫捕啦

其中一個目的

一早block 柒左條撚屌

之後和你shop都會係咁

但D紅官唔理照告

呢輪好似真係好鐘意拉班和理非
以為咁就會令和理非同勇武割蓆？
你咁樣只係會令更加多和理進化做勇武

咩邏輯
覺得拉得越多越贏
啱啱係贏國番黎？

屈都要拎證據去呈堂架嘛
無證無據 拍又拍唔到 告條撚咩
上到庭個官都屌鳩你晒佢時間啦

呢招目的只係靠嚇
破解方法就係唔驚佢

死黑警

果啲唔知上過街未嘅垃圾p牌可以收下皮

果400人係唔理男女老幼
真係有藍絲港豬中都唔奇

24 25 26都用過
結果係點？今日人數不跌反升
傻強係蠢 真係唔係扮

紅官告人？

菲傭 外國人

支那遊客

手足

不過分分鐘更多藍屍

其實越多人越有利
成400個咩人都有反而佢冇法搜證
幾十個嗰啲就真係危險

完你老味

快d質問政府係唔係實施左宵禁

大使館ready未

成日話告唔入就呃一堆人出去被捕

三權合作
你訓左幾耐

屌你老母，想恐嚇和理非

想嚇到班和理非唔敢出

和理shop都唔去

宣佈宵嚴又唔撚夠膽
不斷用鳩拉令香港人唔出黎

佢地係有腦就唔洗做警察啦

不能習慣

行過都拉曬

坐爆48食埋狗屋個火腿通出番黎咩事都冇 告既咪下次報道個陣踢保

上面好多人唔明,唔係要告你,而係困你48+搜你屋,你唔驚唔緊要,你屋企人驚唔驚??驚就自然唔比你再出黎

無可能

係咁易就唔會搞足半年

真 果度係cwb 行人路 真係大條道理
屌你我真係行完sogo誠品 食完野就俾你拉左 遊行都無去
當我黑衫黑褲 香港法例唔俾黑衣?
拉我做乜鳩

推上國際 本地推唔會有用

頭先怡和街唔係得100幾人咩????
點樣夾埋400

係嗰個範圍內就拘捕

踢保踢保
踢佢老母
最緊要 我無嘢講

不如拘捕哂全部香港人喇

紅官判人
唔合理你就上訴，再上都紅官
再上？一個半個就話，個個都咁上就唔夠資源

俾姓蘇條仆街審，告唔入都玩撚死。

又想拉到大家驚咗唔出嚟！

賓賓都拉??

48後出唔出得返黎都成問題

尻拉但係都要救人

最緊要係我無嘢講呀！

mark record
下次再出就firm

林大總統早幾日吹晒風要搞和理非，然後就濫捕

唔講係尻拉咁可以點？
權係黑警手上 佢地而家亂拉根本無人控制到
政府包庇 立會唔夠票
區議會夠人無權力

係呀 好多人覺得要直接雙普選
唔可以跟對家玩法
問題係除非全民勇武 如果唔係好難一步登天
工會同攬炒經濟係唯一出路
攬炒經濟迫中共出手
工會係玩功能組別同組織大三罷
而家對付緊既暴政同黑警
係需要一步步去增加我地可以用既權力

尻拉係事實 呢一刻無野改變到
尻拉個效果係想嚇怕和理非唔再參加遊行
勇武根本就一早be water
之前係咁拉勇放和理係想分化
分化唔到就嚇和理
48係難捱，但唔該出得去撚狗就要有心理準備
連登單單打打既人唔該你地做實事
唔係發悔氣就幫到手

Live見好多人放

冇可避免，只可以選擇繼續或放棄

721
811
831
101
1111

哈哈哈，最好個個都拉

老實就算有和理非想割蓆都說服唔到自己

我地打死都唔割，
被捕嘅人嘅屋企人，朋友，
因為了解佢就知佢係俾人亂捉，
咁只會越來越多人黃，
只要我地絕不割蓆就只會越來越多手足

我個fd 都...

尻拉 我地上連登譴責

現實係無膽去反打破不公制度 話有險可守自己呃自己 / 要打破付出既代價太大都係不了算

出得返
班恐怖分子乜柒都做得出

屌你老母

有持手搖飲品、有持購物袋

有冇人推上國際
加快制裁仆街高官及家屬

煲大佢 最後如果檢控又低過20% 啫係攬捕屌你老母

小強話 有拉錯冇放過

官：屌你老母做撚死人咩

鳩拉就鳩拉
使撚原因咩

黑狗已經癲撚咗

有用嗎？

菲傭都有

根本唔同對象

呢半年咩白色、黑色恐怖都試曬，除咗五大訴求同解散狗隊，根本無方法

push

空ac做5毛真係高招

幾十個都無野
反而一兩個果d就真係幾危險

轉左策略
係入警局玩good cops

邊撚到講個贏字呀
唔明我咪講清楚d囉
拉撚左 更加會出力囉 唔一定指上街
黃色經濟圈 工會自組都係
唔好focus得咁細
和理非仲有大把手段可以做
我唔知你係咪俾人拉左就唔撚夠膽再出啦
我就仲出緊 我都有家庭負擔 咁點呀
你點撚膽冇左命既手足比呀
醒少少啦

應該共產黨有強硬 order 初一前要無人示威 , 假像都無問題果種

Dllm 死黑警

9拉

無不反佢真係入到非法集結
有(過)不反我可以講我走唔切/太多人走唔到
兩回事黎

屌你老母
公然綁架市民
香港警甴
綁匪大賊

即係報大數

好多庭都唔會上 剩係想要你id 同鎖你48

p

政府冇招出架喇
只要有黑衣聚集，乜都冇做，班狗就會封街驅捕

拉到幾多咪又係任佢up
作大黎嚇你又得

如果屬實，天真過天真嬌

黑警以為無代價，事實阿爺同14億人付出緊，最後都會落番係佢地身上

痴左線 出到呢招 有殺錯無放過

似係搵緊野 拉一大堆人返去查 實中幾個

織緊個情報網出黎 大搜捕參加前線行動嘅人

批個不反 比你地出黎 就係為左打壓 和理非

打到和理非 唔敢再遊行 之後都會批 批完腰斬 再打壓

所以 勇武最好唔好參加遊行 拉一個 成隊都有危險

和理非 遊行完要即刻走la

年初一反共大遊行

圍捕 拉幾多人都得

呢班又唔係前線，想搜到啲乜？

佢提早cut都係想以拉到人為目標 因為見咁和平無得落手

希望你班唔會入暴動

之前poly嗰陣尖沙嘴100人、平安夜灣仔100人都要提埋

我估係拉撚埋今日平衡時空係中環跳聖誕舞果幾百賓賓

知唔知咩叫老屈?
加d粉好難?

點會唔明，俾人9拉當然嬲加驚同有壓力
只希望呢種9拉會拖埋一堆真係唔關事嘅人落水，令佢哋明白警暴嘅問題，擴大社會反黑警嘅聲音

拉完即放又照報的

冇事嘅，就贏喇

你有冇睇直播? 唔係鳩拉係咩? 果400個老中青係暴徒?

和理非都講唔上
應該係路人甲乙丙 可能係附近食飯嘅藍屍

Mum I need lawyer

個個做哂被捕師就唔驚再出黎

拉400個點都會有一兩個有裝係身
或者有架爭
無事既大多數都可以踢保
但平時潛藏於和理非中既武勇就危險了

都半年啦, 仲有>100萬人
跟本冇人會嚇得驚, 畀啲信心同路人啦

無計. 唔開始制裁佢地唔會驚

目測多路人

你都可以咁講，，
皆因政府冇招出，要出那渣招

抵死 玩陣地呀拿 港島呀拿

真係好多人都再出唔到
想出驚再拉就要坐之外仲有屋企人阻止

識得唔少未俾人捉過都唔敢出

仲勁過poly嗰個星期一朝早未開波
hotel icon 出面鳩拉嗰百幾個

係，支那共匪走狗，乜都做得出

因為勇武而家明顯地下化咗，唔易搵

班狗得番和理非可以做

根本唔需要再討論割唔割，正正因為濫暴濫捕所以呢半年一直非常團結

點止？仲有，今日有線訪問有兩個今日第一次出中年人，覺得佢地就係因為警方濫捕，雖然等左七個月，終於忍無可忍出埋。所以我之前都講過，雖然手足被捕好痛心，但佢越拉可能越多人出，香港人就係咁。

其實路人多定和理非多

唔使講咁多，扣低部電話做證物先

痴線

應該係銅鑼灣sogo 附近

黑警: 佢地非法集結

其實佢連賓賓 支那人都拉

又唔係拉你 上住連登同人講呢句其實無咩意義

再唔係今日新彊 明天香港 今日香港已變成新彊

快撚啲死啦戇鳩仔

啱啱Now話紅磡去羅湖嘅直通車, 因為有故障所以班次延誤五至10分鐘. 唔知點解我會覺得, 其實係加咗幾班車送四百幾人上大陸........

今日拉甘多人，點告到甘多，紅官都告吾到甘多，黑警搜證都死，律政人手都告吾切

出得依招擺到明就無招唯有靠嚇
今日拆撚左幾多間匯豐，有幾多手足拉到?
和理非都要有被捕醒覺，你被濫捕反而可以救返真做野手足

sor 自膠

你真係人型豬腦

講真呢半年告得入嘅十分之一都無
鳩拉嘅目的只係想令你地驚唔再岀黎抗爭

證明左拉幾多人根本係對方決定
On9上黎企係到都拉你
唔好再講咩con唔condom
每個人出得去都做好被捕準備

揀嚟告啫, 同埋可以慢慢玩

400個係點計？今日全日定係啱先係中銀外果轉

反而想佢哋繼續濫捕，到連中立同藍絲都醒時，就係黑警末日嘅時侯

「連登仔話尻拉無事」
一係去搶人 一係去狗屋救
一係就現場叫人be water
次次出事都尻叫
勇武俾狗咬=連登仔叫人送頭
和理非俾尻拉=連登仔話尻拉無事架嘛

事實係班狗要點發癲我哋係無得控制
只可以向好果邊諗
起碼佢地身上無裝又唔係做野斷正
成班人就係度無限放大
覺得連登仔唔當和理非係手足
呢d悔氣撚仲衰話分化撚

sogo 感謝祭拉麻
一萬人都有

一人多就非法集結 咁旺區香港人唔駛去啦 推到議員開記招問個政府

佢仲話剛柔並重 輕微違法嘅唔會點處理 不過可能係細既唔理

非法集結定罪原素係要有破壞社會安寧行為
你覺得有證據督到依400人?

拉左番去個班女，自求多福

所有人問下身邊有無女仔聯絡唔到，佢地處境好危險

就咁睇唔知點400. 唔計銅記咪最多40.

其實全部都係心理戰
我地再驚再縮就真係輸

中共老味

點解冇相認人

好恐怖，喺條街到detained, 但又唔做嘢，都唔止佢想點

所以直接踢保就得
係果48小時人生考驗

但就咁睇幅相都係黑色多
最弊入邊大部份都係手足呢

如果要百幾個手足被捕換來拉幾個藍絲嘅話
好唔值得

講真而家半年啦
銅鑼灣都打過好多次，應該同旺角不分上下
應該要睇實啲狗有冇包抄

執正來做實告唔入
問題其一係賊贓嫁禍
其二就係告唔入都打你一身

有批會係48就無野
唔會告
單拉仲危過成批

我唔係指呢個,我係想指上面問告得入或者無所謂9拉,之後可以繼續出黎,其實我地呢邊人係無乜少,只係對家不停9拉,係真係另有D手足出唔返黎....

賓賓 支那人都有

黑警: 我係唔係都有糧出, 仲有OT, 拉咪拉

拉乜嘢

又搶市民財產

屌佢老母灣仔都去唔到 銅鑼灣就塞住曬仲要兩面包抄 死黑警

唔會到上庭階段，拎你返去48蹶鐘做登記叫你保釋定期去差館報到
你唔自己踢保既話等一年半載先叫你唔駛再黎
所以一定要踢保唔黎駛淆佢

好撚多和理非比狗拉。

400人係指遊行腰斬後銅鑼灣拉嘅人

用民主抗爭放法打共畜極權嘅方法要改下，唔係下次拉4000都得，仆街係拉咗佢哋做乜柒都可以，完全唔洗跟法治行

嚇鬼咩

佢愈亂拉人就愈多人出
第一次(講緊六月個批)拉完又踢保成功既一定再出返
未被人拉既 就一定KEEP住出
我真心諗唔通9拉嚇人既效果

呢堆鳩拉只會坐二三十個鐘 叫你保釋
然後由得你報到嗰陣踢or續保一兩次再踢
拘捕嗰陣除非有料斷正
否則冇可能會搜你屋 冇可能提告
你踢左保 佢亦唔會得閒搵料去告呢班鳩拉
利申識人響poly出面比人鳩拉
保已踢 驚都未驚過

講緊啲狗同鄉
香港人呼吸都係暴動

佢都冇理你咁多 係人就拉
理得你係咪Team Kill
好撚慘無啦啦要坐48

雖然好撚憎菲律賓
但推到菲律賓外交部知 有賓賓行街都被拉

成日亂咁拉
垃圾黑警
仲想扮可憐

係真既消費者，遊客，家傭

香港人唔嚇得嫁 越嚇越硬掙

志在做大條數交差 , 同時可以嚇下市民

唔係包唔包既問題
有一批人係前面屌狗既人識即跑
後面個批以為自己係行人路就無事路過就唔郁既結果奶哂

真，但而家都冇人可以俾到壓力政府
就算政府蝕埋外匯儲備成萬億都唔影響佢地

黑警甴咁樣係唔會令到我地驚嘅

9拉9告，坐係到集體唱歌囉
願光榮歸香港

應該唔會搜屋 400個咁得閒同你搜咩
主要係拉你48嚇你下次唔敢出
到時入面既人識踢保 就乜事都冇啦
但係第一次俾人拉 係人都會驚 人之常情 到時會唔會識集體踢保又係一回事

佢連支那遊客同賓印工人姐姐都拉埋

共黨手段，強力震壓，好似六四一樣嚇到所有人收皮！
人不畏死 何以死懼之

佢其中一個目的就係削弱意智力低同返工人士
唔好再上街或支持運動

yes 就咁睇直播唔見。拉400 一定會睇到
被補channel 最多見40

支那遊客到時送中就慘，水洗唔清，賓賓會唔會冇咗份工

黑警屌你老母

個總統係咪而家同支共反咗檯?

保釋期間人生自由有限制, 唔係完全冇成本

睇歷史，不公義嘅社會，係會官迫民反。嗱，我都唔想，但2020 年香港人可能進化到當被捕係常態，全民抗命。好多地方都見過，例如北愛，巴勒斯坦等。

真唔想，但真可能，唉！

cwb連灣仔大坑一定有200up
依家睇係未捉到遊客

3點維權，快必，傑斯教你如何踢保，要全程聽足，內容豐富。

又9拉路人街坊同和理非

去完遊行 喺附近食飯 有咩咁出奇

戴d汽油彈上去搜就搞掂啦
之後綁起你再hi曬你d指膜再拉人

應該要搞啲野令到濫捕係會搞到黑警仆街先得

推 岩呀
但係和理非既通常都細膽
所以佢地會好撚擔心 自己嚇自己
通常佢地都會保左一次之後聽完人意見 下次先識踢
咁係呢個期間佢地可能會怕而唔出黎
唔知班狗係咪睇通呢一樣野

700萬人拉晒佢
有排你做,愈多人比人拉就愈多人唔驚
就黎進化到冇比人拉都唔算係香港人

非常on9
一定有啲唔關事都迫上政治
咁點會小人出嚟
無啦啦濫捕嗰啲好撚慘
各位夠鐘真係要走

做好國際宣傳

令香港警察繼續成爲亞洲第一

千萬別看低敵人

冇辦法
所以要令更多人團結，對抗不公義

究竟咩指令會搞到拉家傭遊客，防暴射防暴

俾我就扣晒佢地啲電話
就算過度搜證又點喎，都冇後果架啦

是撚蛋啦！就嚟全港人有捕記錄啦！照出！

又濫捕

搵屋企人請病假啦
Now

直接宣佈宵禁呀屌

唔好被嚇怕
+清楚被捕權利
+我無嘢講
=完美破解

無計，唔衰都衰咗，只可以保釋->踢保
POLY到都話拉咗1100人，最後都係告得幾個
今次事件告戒所有和理非，打仗嗰陣唔好戇鳩鳩咁企喺勇武手足後面

可能請返來果個又咁岩比人拉

錯,係一定會搜屋

濫捕外國人，點解外國領事無人出聲，老美又吾出聲，甘無曬幫手

我唔否認有啲係冇裝 但真心好想問下你點知400人入面真係一個有裝既都冇

佢又唔會show搜袋過程俾你睇

次次見到你地話鳩拉冇裝既 但係每次48個鐘後都有要上court既手足係因為搜到嘢/狗聲稱懷疑佢做咗嘢

利申:睇live見住有裝手足被捕 條頸仲掛緊豬嘴

入閪到，鳩拉拉多人既有修頓球場班女(無告過)，理大朝早個班無告過，
警總果班無告過，旺角唔肯定。

真

連支那遊客都有

又拉市民

拘捕唔等於控告
出嚟行預咗比人政治迫害。唔繼續行唔會突然顯濫捕嘅不合理性。

嚇人唔出黎

根本佢想拉到和理非唔敢出來屌狗
懶係警民無哂衝突 得返勇武行動
想要做到好似勇武比人割哂蓆既感覺
好撚嘔

唔好被嚇怕
+清楚被捕權利
+我無嘢講
=完美破解鳩拉

啱啱見到話紅磡去羅湖方向直通車班次延誤, 可能加幾班車送人返大陸

賓賓拉左會唔會要返家鄉?

告都未告過咁制，我略舉數例，修頓球場100左右，理大朝早個班無告過，警總果班無告過，有裝另計。

會唔會即刻放返呢

400個有10係勇都唔掂啦 成日話鳩拉 識人一上狗車比狗打到傷晒 就算係坐半個鐘就咁打到傷晒都唔值啦

佢今次都係想拉班和理非 嚇一嚇啫
可能呢班和理非係第一次俾人拉呢
或者拉你48玩下你
同埋佢又可以呃OT

推到議員開記招問清楚

係碧街果班慘 唉

我應該講清楚D,如果話搜,其實佢係去你屋企企一陣,咁你會問,咁有咩用,我會話其實係要帶你游街等你D街坊知你比人拉咗

cls 恐怖份子

睇一陣12點曱甴記者會又點編劇

48個小時都係時間黎，但今次應該非法集結

下次四百人起返抗拒捕。

唔好第一次就踢
狗而家會鳩告埋，你唔保釋出嚟就求其搵條罪告咗上庭先
上到庭就話工作量大申請押後8星期
焗你保釋，又禁足又宵禁令，8星期後又再申請押後拖你一年半載
最好先保釋出嚟先，過6-8星期再踢保

高調拉，低調放
狗狗要做個恐怖晝面出黎

防具告唔到㗎⋯

其實我覺得
釋放所有示威者入邊有個要求
係要所有起訴期有個時限
唔係無啦啦被濫捕啲手足好慘

係銅鑼灣仲坐係地下班人分分鐘晚飯都未食
當中不乏中年大叔大嬸
搞乜

冇制衡
佢地想點就點

諗諗傾點安慰和理非
好多淺黄就咁以後就縮

今日大家都feel到嫁啦

黄圈 工會 獨立
佢哋好驚 所以中止
係咁多

大家做嘢 唔該

防具通常拉9左先 咁前線有機會少一個

屌你老母 全撚部開咗鳩拉呀

一直睇住live
點數都數唔到400人咁多....
銅記中銀外都係100 仲有300邊到嚟

拉左入去姦完打完唔告你都唔值啦下麻

dllm黑警正傻西

精神摧毀，
令你下次出黎要有所僱忌

琴晚林進已經係咁

今日好多人入工會wo 獨立都多人叫

警方深夜舉行記者會講解銅鑼灣大拘捕事件！

2020年 又開始嚇鳩和理非

佢做特狗應該好快會出集中營 困住曬班後生先

你肯定?
利申揹緊法庭保

又吠

大家幫手簽
所羅門爸爸叫

係暴動唔係非法集結

dnlmcls

屌 根本就係要推翻政權
黑警要死! 全部唔可以過2020!!!

証明一樣野，港府慌了

CLS
唔可以慣

同埋冬天其實
好多人d衫/褸都係黑色為主

都話係第一年要挫咗度氣
社團係玩呢啲㗎啦

我都唔明呢個數係點嚟
即係有啲係鏡頭影唔到？

被捕channel 睇到都無咁多
所以奇怪

劉公子

唔係 我見到真係差唔多

可能佢嘅輕微=/=我地嘅輕微

各位要主動出擊
即刻簽

400個可能都係手足黎

濫捕成為事實 法律理應制衡

而家明顯是鳩拉，嚇鳩啲人以後唔敢出來

修頓200人都冇搜呀
佢都知自己尻拉架屌你
依家400人 佢要用幾多狗同你做野登記呀
仲話搜屋 笑撚死人 你估佢地唔撚攰架

你唔係身上有火同利既野佢都唔會搜你屋呀 同埋告你襲警拒捕就先會搜
呢d9成告非法集結 最撚流果條
同你做咁多野？
你條友依家係到嚇尻人？想借d咦嚇下和理非呀？

唔知幾時會進到高調拉、高調殺？

屌佢老母

係 講咗一次 返轉頭叫第二次 都仲企喺度撳電話 咁你鐘意啦

唔識建議你問下法律意見，踢唔踢保同佢之後告唔告你係兩回事，隔幾年或隔幾個月之後搵夠料可以再拉再告，睇cctv同直播片，點到相就88
而家被捕完已經可以搜你屋

最驚係被送中 被消失
和理非就唔好企係度食花生
戰爭狀態
見到班癲狗就好走啦
都唔知幾時又咬人
安全第一
勇武撚完狗好愛回家
比人捉到番狗屋就

up

所以話係囉，只要黄圈見效，班港豬就有信心罷工。一罷就有信心獨立。

所以，呢班手足我唔擔心，始終唔係一時一刻就告。只要有人跟就得。

重點依家點穩軍心。

幾個月前係咁 依家又再玩番同一樣野

證明佢哋真係好撚驚一百萬人以上既遊行

香港人，送頭！連登仔最鍾意送頭！

支共、港黃根本無計
佢咁攬炒法一定死左班商家佬先

有機會
市民真係反抗，唔排除會咁做

都已經過左成半年
拉極都仲有人出黎
唔撚係仲天真地以為鳩拉就可以嚇到人呀
訓撚醒未呀

無裝都告到呀，非法集結唔需要有裝，睇片睇到你叫口號，警告之下唔走已經搞掂

點解會咁多人被咬

要唔要我POST張保釋紙上黎??你同我講嚇手足,我講番正常情況咋,屌你

扣唔扣其實睇彩數
見到有人無扣 我就扣撚左 好彩拎左部垃圾出去
所以俾人拉撚左點都係煩
佢都係捉住呢d黎嚇尻人

到底班議員幾時先出黎告班警濫捕
而家權力係完全無任何制衡

今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人

咁之後會叫你保釋 你之後可以踢

好，睇下幾耐先拉得晒一百萬人

之前見過話入到去班狗突登扮到佢地好好唔會打人唔會鬧人又醒咁
鳩拉咁多人搏d人拉完對狗有好感覺得仲有好多白警?

已簽，離目標好遠

推

法治有險可守
大波驊去完北京
就知一定9告

反轉黎諗
港府除左拉人，冇咩好做

真係去到見人就拉嘅日子

exact柒ly

當我知道前面比狗完全block晒就知鳩企都冇用（佢地講明6:15要清人，而我果陣係6:10到）。一路向後行但都仲好多人想上次已經黑人問號，去到鵝頸橋底有最少200人係度花生，叫都唔走。

重點：有起事上黎你地實走到嫁，最前果班比人拉針嘛。咪撚花生啦好嘛

仆街冚家鏟，專登腰斬個遊行然後9拉

私人檢控洗好撚多錢先個吿得一個
仲要搵證據
其實一般人唔係就小額錢債

被消失點計

屌你老母
冷氣軍師唔該真係收爹啦
今日係9拉左好撚多人
400我覺得已經報細左，好多拉完連cam都影唔到
你咪撚問我係咪現場
屌你老母睇住成個連登個個話告唔入就嬲到仆街

根本要迫到各區開花,唔比你和平遊行!
唔比你和平!迫到埋身!

應該會逐個睇有無咬中d同勇武有聯繫既人
搏咬中一個，拎埋電話咬多10個甚至更多

2000後現場，應該勇武大部分退哂場

留戀撚狗

賓印，支那遊客

行都未行到工會counter就比人斷

btw一早入左

好似入集中營咁

許智峰唔係搞緊咩?

齋坐2個幾鐘
急尿又肚餓都好慘

剩係嗰48已經可以好撚癲

香港人，送頭！

有同學係街9叫口號，無口罩，俾人咬完踢左保，隔左1個月再拉返，有條片影到佢，仲要錄到音

sogo外面都有

其實係咪唔記得左有班人一告就即炒

搜屋唔係正常情況
希望你清楚
咁大家都係被捕師 唔好介意啦
只係唔想你講到咁死 嚇親班和理非啫

屌你老母 乜撚都拉 唔怪得全香港人都咁撚憎你地

調返轉諗，你如果連呢啲都驚，咁你真係唔使做人。
你驚只係令對方繼續打壓，今日上街驚畀人拉，他朝對方上門踢門捉你先姦後殺，再屈你襲警，唔通到時你又要縮？

可能好多係鏡頭外, 睇唔到

黑警諗住圍捕嗰時報定平安

係阿, 前後去左前面叫左兩次, 都仲企係到睇.............
都無辦法....

幾時拉曬700萬人？

下次維園出口開始拉夠100萬人啦

一直未停止

呢個真 都識唔少呢啲人

Cls

咁多？
亂咁拉有咩補償

其實我唔明
點解地鐵站出口都可以圍捕
又話叫人走

或者同破壞社會安寧行為既人有共同既行為.

其實班狗一早就知點拉都嚇唔到我哋 佢哋捉咁多返去根本就係相打 姦下 侮辱我哋 班狗鳩拉根本唔自在嚇人

其實勇武真係唔等於無腦
佢地袋住咁多野反而仲小心

btw 被捕支援個tg 個25號仔比人斷正有裝，快啲搵人救佢

係行人路睇野都唔比嘅
你已經驚左班差佬喇
佢地就做左呢個效果

今日cwb拉嗰400 係sogo外citibank外 地鐵站差唔多

live個阿伯jm9

我唔會話佢地係數字
只可以話今時今日抗爭，仲要係抗共，要有絕對心理準備被捕
如果風險大到一拉就即炒既，就唔好企太前，其他無咁大風險既人補上
依場抗爭運動唯有係咁樣打落去，無辦法
今日濫捕400，下次遊行未開始就封左細園拉你40000啦，唔通唔出係屋企訓?

On9

做網上聯署 投訴師 抵制TVB行動
Airdrop文宣

破壞社會安寧 > 咁會告暴動

兒登仔話告唔入
我真係笑而不語
大把紅官

傻鳩，你好

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

仲有新戰術係拉d 和理非入去，好聲好氣咁洗佢地腦，等佢地出返去同黑警做宣傳
之前好多個d 警察都唔係全部都咁差的言論等等

CLS!!

軍政府係咁 已經唔係第一日嘅事

( Show Blocked User - 一鋪過 )
又係時候提醒，五毛黎

good

賤招

話是話
你係咪狗黎

佢屌其他人：你老母閪差佬過到黎又唔撚敢出聲

駁唔到。。。

又鳩拉

拉囉告乜?

鳩拉還鳩拉，無啦啦坐48都真係好頹啦

老實講 今時今日仲出嚟嗰啲已經做咗心理準備 眼見今日好多人都用心blackbloc咗 而且大圍捕又唔係未試過

算啦都唔係第一日既事
我都唔明點樣睇live就睇到全部人冇裝班狗又趕走晒記者又影唔到搜袋過程

係咪拉咗去新疆嶺？要交代清楚拉咗去邊！
點解和平遊行要被終止！
香港係咪已經冇遊行集會自由
到今時今日係咪都唔認班狗有濫捕

on狗一隻

講「鳩拉，告唔入」有乜問題？
呢個已經係不幸中嘅大幸

全世界都知48個鐘係難挨
但如果要留守、要屌狗就有呢種風險
係啊啲狗鳩拉死全族，但現階段可以做乜？
有槍有砲革命嘅話吊晒佢哋全家條屍喺電燈柱上面添啊，不過依家冇槍啊嘛

唔想48，覺得自己承受唔到就be water早啲走（但照出嚟行）

所以佢地而家咪比人圍住晒番唔到黎囉

你口中嘅「鳩拉」啊

係呀 有裝 實告得入
個個坐十碌
咁講你滿意啦？

灣仔天后兩邊一齊推緊仲唔撤
真係得和理同路人先會中伏

拉完和理非都變升級

想大海撈針，想撈起曬入面既勇武

你都未判 唔洗灰心
佢之前維園拉到都掟上法庭啦
法庭保我諗就黎同依家尻拉差唔遠架喇

屌佢老母死警狗，不如組隊幾萬人去狗屋叫佢拉曬佢啦玩大啲，咁撚鍾意拉

係撚唔係呀 咁撚開心

X個人=X筆保釋金

我都唔想嚇任何人,只係我當日情況係好多都無文貝,或者連防具都無,不過全部都搜哂屋..........想比個心理準備同想同大家講9拉都需要小心,唔好到時問點解少咗人出黎

呢個係事實
黑警可以殺你可以姦你無後果
手足就係唔想任何手足受傷先叫你走唔好食花生
可能你會咁諗
但同時 手足就係提你 你要自己承受番「被鳩拉」既後果

好多人
被狗9拉完 之後唔敢再行出黎
例子多不勝數

咁你被鳩拉 而唔敢再行出黎
係咪一樣驚左班差佬喇?

你需要既係諗多少少
如果你承受到被鳩拉,同時唔會驚左唔再出黎
你絕對可以企係度食花生
但如果比狗拉左 就唔敢再出黎既
咁咪走囉

一早叫左前面set完rb就走
咪再打陣地
叫極都唔聽可以點。。。。

希望大家明白呢半年一早話左比我地知陣地無用。。。

我以為你話班淺黃好驚工會同獨立

鳩拉400個都要無反應，第時排隊必集中營個畫面都係咁既樣架啦

香港人衰啲講係犯賤 人類如是 越打壓就越反抗 所以溫水煮蛙對香港人係有用 但不停打壓反而越多人出

你喺唔喺現場先

撘單問下
理大廚房佬點？？

正視現實又唔撚俾
又想話我嚇人

你不如開po話就算個袋有埋炮都唔使坐 或者用埋火魔斷正都係48走得啊

我就揹緊法庭保既 唔使叫我影上黎啦 唔信就算鳩數

但係如果你本身未被狗咬過或者唔係保釋緊既 你最好易地而處諗下被捕手足心情同真實處境 唔好懶正義懶知得多嘢咁 講完

好撚中肯 中晒point
所以人數上面好難再打飛機

但佢400係指cwb果班
唔好屌住

冇計架d狗擺明恰鳩我地唔夠膽

香港人反抗， 鳩講架咋

有無d清d既相 要認人

遲下會唔會全香港無晒人

其實好撚多人唔敢出

但班狗以為少人出咗就代表民意逆轉

唔好洗日話鳩拉就冇事
留住清白身先做到世界冠軍

要承認有批人係比較細膽，佢哋係唔敢出唔係唔支持，不過我覺得遊行數字唔係重點，但被捕數字就一個都嫌多
鳩拉唔係前線嘅人一樣可以散播白色恐怖，唔好麻木一句鳩拉就算

希望咁多位平平安安咁走

推 講得岩
戰爭狀態
唔好以為企係度咩到唔做=唔會拉告唔入
好心d和理非做好心理準備

夠證據落charge先同我講啦

Puah

講左成半年啦都冇改善到

真係 CLS !!!

遊行前夕弓- 發現核彈
遊行中途 - 便衣發爛，順手清場
遊行完結 - 鳩拉呃OT 、跑數

你拉我就唔洗出？出嚟行係我嘅義務

我屌你老母依家仲用正常程序去形容果班黑警嘅做嘢手法？
係唔係真係俾人拉嘅唔係你就可以講得咁撚口響？
你係咪確保俾人拉咗之後絕對唔會俾人殺同打？

唔可以習慣鳩拉
唔可以習慣鳩拉
唔可以習慣鳩拉

到時仲會更激。
之前都係混亂中射傷手足，等睇有一日警方捉住手足，按住佢嘅頭，槍頭指住，當住鏡頭面前射頭。到時場面一定好正。

from 藍屍親戚，有黑驚connection:

根本係想嚇鳩人。
但有用咩？

講事實？你一個人講既野就係事實？
我就踢撚完出返黎
咁講唔講得？
乜都無佢入你乜春呀？
正視完你所謂既事實有咩得著？

無事既，應該剩係拉破壞，唔係手足

成班冷氣軍師都話係鳩拉冇事 咪撚理佢哋啦屌

佢地就係要反抗人數不斷減少
慢慢回復平靜
連睇野聚集都唔得，人少左，屌佢地嘅人都會變少

林鄭所講嘅香港最珍貴嘅財產 原來只係一班黑到深淵 無恥之徒

靜係上狗車打你一身你都夠蝕啦

咁你係咪要講撚到最恐怖既情況
你咁做可能會令更多人怕左唔敢出黎
你係咪承受到呢種後果
你諗清楚再講

未被人拉過都唔敢出多數係港豬
會有其他行動個d係身不由己，如果有機會出民陣大遊行點都會出

唔岩聽就冷氣
成場運動你最有用啦

你咁樣我係唔會驚架.jpg

仲有48個鐘佢地做乜都得

和理非不嬲都係condom
唔係市民習唔習慣呀，係佢濫捕你做唔到d咩，所以先要保護自己
400個一定唔會全部入到，告100個，其中10幾人有鐳射筆好未？

係好多都告唔入但你入到去比狗打一身都唔掋啦

被捕人士破萬不遠了

佢哋唔係要自欺欺人

佢哋係要整做假象

幾時宣佈咗宵禁？

佢頭先記者會講到明如果拉錯既係唔會檢控
咁姐係擺到明認濫捕 有理無理拉哂 呢個仲係法治？

講事實都要有得著?我上緊教育論壇??

咁平時手足啲發泄 講自己心情既po又好有得著?你唔屌鳩佢地?

仲有我一個唔係事實啊 咁你一個點解又係事實啊
仲有你最好肯定400個入面真係全部人都係乜都冇啦
唔係最後有手足要上court甚至還押你就柒嫁啦

係囉 我都唔知點解我乜都冇 都要入我

毅進警狗睇唔睇撚得明呀

但出到街就知咩事
佢呃佢地自己就係冇用

再講多一次
呢種無後果濫捕係代表
香港警察權力已經完完全全不受制衡
係極度危險情況
泛民議員請立即開記者會向全香港人指出情況
向香港人同全世界作出警告

係 所以係要提所有人下次唔好再停低
而唔係用嚇既方法
場運動一路以黎都係處下風
上到連登仲一堆悔氣說話
識過濾既會下次醒目
唔識既下次直接唔出
根本幫唔到件事

警方：掃蕩行動拘捕大約400人，罪名包括非法集結以及藏有攻擊性武器。

算啦 兒登仔仲唔明白
依家司法機構全部都係幫政府做野
胸部襲狗就知咩事
拉左你就咁容易放過你
玩到你無力再出黎 磨滅下你個意志

係呀，，黑狗為所慾為係一件非常危險嘅問題

無錯 力推 推到議員開記招

岩啊
唔可以盲目
要追究佢地濫捕呢個點
唔係你話拘捕就拘捕

個48 個鐘真係去大便都有D難

作個名叫掃蕩就唔係鳩拉?
on99

政府宣布佢地而家和平示威都好撚呀，邊個仲敢話遊行冇用。

凡係敵人反對的，唔該同我大大力咁攪，快啲再申請。

岩岩睇第個post 有人叫佢地走左2次
但佢地食花生咁 咁可以點
佢地係個體 冇人控制到
去咩位做咩都係自己揀 有咩風險應該自己知
仲有咁多次拉和理非都踢得保 都叫condom?
咁勇武叫咩？

因為民陣既唔想被捕,結果導致400人被捕,民陣好波

佢指甲鉗都攻擊性嫁啦

又冇話你冷氣 jm9 係話緊鳩拉冇事個班 去到今時今日你重確定拉你上車之後唔會比狗打一身？手足出返黎睇到大家根本唔care佢哋嘅安全會有咩感受 之後有浮屍跳樓就屌班狗冇血性 但而家就講到400個人都安全出返黎咁

剩係銅鑼灣已經 400

個個禮拜上街迫撚爆佢個監倉

如果被拉仲出既
記得準時走

高性能鐳射槍
強力激光炮

咁我又唔知，同埋係俾邊個睇我都唔知，不過間唔中佢都會forward下呢D野俾我，所以我先唔block9佢

分化甴仆街死啦，屌你老母

其實你都幾玻璃心

講返知道有情況係有裝都被人告都叫嚇人又冇叫人唔好出又冇叫人唔好棄裝救命 巴打分享自己經歷都唔得

只會令香港人對被拉麻木，好似開槍咁。

唔洗呃黃絲兩百萬

佢呃一百萬港豬同一百萬藍屍已經夠

一貫支那作風
屌物都同支那同步

hi五毛

基本上係文明地方係要果個地區戒左嚴
你係封鎖區範圍內先拉得
無啦啦咁拉係絕對違反人權法

你老母個閪好撚臭呀

所以一早就講唔好再留戀撚狗 撚完佢哋又唔會收皮 反而害返自己人

果200萬人從來都唔醒
如果呃到佢地就唔會晚晚都咁少人係街
未夠9點tst都少人到

咁都可以入民陣數
五毛啲錢真係易搵

apple 訪問緊

其實拉完咪仲嬲

撚一次就夠
剩係回馬鎗由6月起都用緊
仲中

831

而家根本就比狗撚返轉頭

北風和太陽呢個故事
全香港人都識
係得鄧小強、柒婆、雜種未撚聽過

apple 訪問緊個被放行既女仔
講到好似隨機式捉人咁

班狗賤種畜牲 就係睇死香港人得個嬲字

乜都唔敢做

至少2020 年

唔會白白比依場運動消失

我希望更加係既係大家知道呢個係最恐怖既情況
同佢全民勇武
你望清楚怡和街今日
我比盡你當時20-30隻犬
成百人全部自動跪低???完全唔反抗??
咁遲下佢出一隻犬咪得囉，拎支槍夠啦
1打100都得，反正100個都唔會反抗
黑心D講句，我更加希望佢現場開槍殺死人
因為直到現時都未有任何媒體當眾影到殺死人
全部個個當都市傳說咁傳，當然我知被自殺個班咩事
咁樣我諗先會更多人同佢勇武抗爭
但我都睇唔到依家香港人到底反抗D乜
口遁屌狗囉咪

做咗好多嘢喇喎
不過
可以再多啲

場運動起碼2-3年
唔該不分化、不割蓆、不屌人被捕
要屌就屌黑警濫捕

同埋要貫徹執行黃色經濟圈
為長期抗爭做好準備

岩

係呀，師兄
班狗覺得都冇傷害性，咪當市民玩具咁玩

你諗下我當你10個人打1隻狗都好 打贏佢地都好
佢地全身裝點都頂到1 2分鐘 點都會等到大隊支援黎 到時真係全部斷正嫁啦

你想果個情況 好多人其實都想
但係其實咁耐以黎都係幾隻狗就已經夠嚇窒班和班非
一直以黎好多呢D case
只能夠感到無奈
還拖 報仇叫左幾多次？咪得個講字
即使佢做到出晒面
敢還手既可能會多左人 但唔會係你所想既果種好多人
因為想同做係兩回事

同意 你應該做發言人

講緊某d人係咁話尻拉就覺得實無事
審果個紅官黎㗎

Ha
我諗既調轉
去到一日鏡頭之下開槍殺人
就更加唔敢出
因為冇人再願意負擔起足夠成本
而且又唔係個個成屋軍火
如果明知一黎就開槍
點樣硬碰

用下你個西腦諗野應該唔係好難

一定

菲傭都拉 真係CLS

我希望你搞清楚全民勇武嘅意思
我希望見到嘅係200萬人打3萬狗
唔係只係當時無啦啦10個打一個落單犬
咁樣冇意思
到時你拉嘅不如拉晒2百萬人
冇呢個心態嘅好坦白講，我睇唔到將來點樣行落去
我呢個立場一直都係咁講
但係連登好多人不停話我5毛
你和你shop的確係有成效,但係對政府來講wfc
個個都想商家比壓力政府
我唔見得個政府會聽佢哋意見
不停搞和理shop係可以
但而家全部停勇武抗爭其實真係唔可行
不過我諗都冇得揀，因為始終香港和理非多過勇武
但求有一件好爆發嘅事發生，令到全民都開始覺醒要打

愈拉得愈多人 只會增加警察宿舍既危險

其實今日咁做就係要拉曬支持民主既人士

去到呢個時候，已經唔係去到唔敢出就乜事都冇。
當街殺一個人都冇事嘅時候，就會殺多幾個，都冇問題嘅時候就會諗住大規模掃射。
到時已經冇得避。

咁都唔係濫捕？

同意，因為我發夢見到嘅時候
真係連續有幾次，明明雙方對侍緊
望一望後面可以全部冇晒人
自從嗰幾次之後真係個心會淡
利申：從來冇出過去，以上只係發夢見到

明明雙方對侍緊
望一望後面可以全部冇晒人

一陣塞死晒⋯⋯⋯

唔好玩啦，你望吓15歲陳同學
周同學
之後第二日係點樣？幾多人出咗嚟？
我反而覺得你真係睇少咗香港人呢一點

LIVE有啲有綁手，有啲無？

佢地會去邊

不過9拉都應該上唔再庭

黑警用大漁網方式捉人真係ＣＬＳ
搏捉到大魚

警權無限大既情況下，黑警就更加夠膽用咁粗暴粗糙既方式捉人
一來嚇下和理非，一來睇下捉唔捉到大魚

解決黑警，世界和平

我想講嗰種塞死唔同我夢見到個種冇晒人
明明10分鐘前望吓後面仲有幾萬人
10分鐘後望吓後面係真係全條馬路都係吉架
不過我諗依家都係去唔翻2014嘅時候
到時係真係唔會塞死
一個傷就會一個接一個上
係真係好似中大同理大咁打
絕對唔會走

認真咩

而家全世界都知濫捕呀 , 點呀
上黎連登譴責？

推 唔可以對鳩拉麻木

其實你諗多咗 大家真係唔想塞住先光速散水

就係知濫捕都要去，你唔係驚呀嘛？

［急尋人！］
1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

《基本法》第28條「香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由」

定係我太天真政府會依基本法行事？
黑警死全家

呢d港豬被捕，我黑心d覺得抵撚死，做港豬啊嗱

Pushhh

一定係啦

平安 上佢fb睇
Sunny Zie